{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/LEMAIRE/GM0023101672420/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(MEN) Maxy Db Coat - Penguin"
    },
    "text": "1. ブランド LEMAIREで製造した商品番号 FW23 / LR3630C015です。 2. このコートは柔らかくて保温性に優れたウール素材で作られています。 3. ゆったりとしたフィット感を持っているのでどんなルックにもおしゃれに羽織ることができます。 4. クラシックなダブルブレストのクロージングとストレートなフィット感が特徴で、端正なコーディネートに最適です。 5. 表地は毛100%で構成されています。 6. 洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 7. 淡い色の製品はきれいな溶剤を使ってドライクリーニングする必要があります。 8. ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 9. 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。 10. 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 11. 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 12. 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このコートはどのブランドで製造されましたか？",
            "answer": "LEMAIREで製造されました。"
        },
        {
            "question": "このコートはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "柔らかくて保温性に優れたウール素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このコートはどんなフィット感を持っていますか？",
            "answer": "ゆったりとしたフィット感を持っています。"
        },
        {
            "question": "どんなルックに合わせてこのコートを羽織ることができますか？",
            "answer": "どんなルックにもおしゃれに羽織ることができます。"
        },
        {
            "question": "このコートの特徴は何ですか？",
            "answer": "クラシックなダブルブレストのクロージングとストレートなフィット感が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このコートの表地は何で構成されていますか？",
            "answer": "表地は毛100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このコートの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "淡い色の製品のドライクリーニングはどのように行えばいいですか？",
            "answer": "淡い色の製品はきれいな溶剤を使ってドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合、どのようにドライクリーニングすればいいですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このコートは水や汗に強いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロン掛けの注意点はありますか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このコートは摩擦により毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 517
    }
}